6860 一日就變毛股

大陸野真係信唔過

點解700 冇影響既?

好快到佢

Put 9 klm